今日我炒左我腦細.........好想喊

死心塌地咁幫公司
最後既下場竟然係咁............

好波

祝你搵過份好工

拎人地張圖開戇鳩post 做咩姐

可能我腦細黎

爆粗好似過分左

做得好好呀你

比個 like 你

偷圖撚

係連登就威威
現實就無咗份工

樓主叻仔

腦細講果d野衰撚過粗口 你又唔屌佢？

偷人圖

偷圖狗

汝娘共赴巫山 OK?

quote 錯, sorry

唔知今個月D家用點算好

😊 做咩用呢個 好想笑

仲供緊樓